精算intern

想問AIA group 邊條team最易/最難入？

條條都咁難入

認真問

想知每條team係做咩

financial planner
幾易入

應該間間保險都差唔多，分local 同regional
Local : pricing , val team ,product 關事多d)
Regional :IFRS17, ALM , Risk man team